得罪講句 有暴力傾向嘅痴線佬唔該死撚開

反社會人格 精神病 妄想症 有暴力傾向
四劍合壁造就條冚家剷出嚟

唔該有暴力傾向嘅垃圾
全撚部拉佢坐監/青山
所有呢d痴線佬一有犯有關傷害年嘅罪 全撚部拉哂去打靶死(今次呢個燒死佢唔該 )
唔撚出嚟搞死人就拎白卡做免死金牌

如果你班垃撚圾道德撚話佢有人權 咁我都有人權保障自己安全

預撚咗道德撚出嚟 come on

痴線佬

冚家剷

成撚班暴力痴線佬死撚哂就好